最近天氣時冷時熱

小妹我已經麻木咗唔知著咩衫先啱

唔著

加外套

屋企都凍到仆街